有冇黃嘅 到會 好推介？(東區)

如題

老細忽然撐黃店
巴絲有冇好介紹

筲箕灣脆意雞

蕭生囉 搞唔掂就搵佢老人家就得

佢d朋友個個專業人士

Pish